好撚大雨好撚大雷

樓豬係異世界？

好多雷聲 好撚正

好撚癲咩事
半個鐘內keep住打

好驚俾雷劈

外星人侵略地球?

熱對流 讀多d 書喇

起屏山圖書館 睇住d雷係咁劈落黎

行去坐車，唔夠兩分鐘條褲濕曬

南區冇咩事啵

大埔出太陽

將軍澳勁好天

屯門黑雨

超級城行雷閃電

元朗真係大雨？

尋日東區，今日西區

大雨行雷，奈曬

屌 成日濕撚曬

星期六五點飛，會唔會飛唔到

落哂狗屎 狂行雷

我樓下已經有幾條友拎住行李呆撚哂

得雷冇雨